老豆搵仔:有官簽左過百warrant unlock 被捕人士手機

見到尋日有人開過post 無人推
加上打緊仗 留意到既人就更少
我呢個良好市民見到呢個消息 擔心一眾被捕人士會諗唔開做錯事 所以決定呼籲一下

各為被補人士 聽到呢個消息可能會好多擔心
但千奇唔好以身試法做以下既野

1.千奇唔好檢查自己電話 同delete 晒有關資料 可能犯法架

2.唔好以為淨係delete 電話資料先係破壞證據 電腦或其他電子產品都千奇唔好delete

3. 而家科技咁發達 唔知有無方法可以遙距清野/永久lock機 因為唔排除有被捕人士電話一早被扣起左 如果有 千奇唔好咁做呀！

記住上面三點 千奇唔好做呀

如果諗到其他千奇唔好做既野 歡迎大家作出呼籲

另外 本人非常好學 如果真係有方法遙距清野/永久lock機 希望有巴絲教下

p牌推

Iphone就得

用icloud find my iPhone

Who sign

想問下佢有warrent係咪代表被捕人士要解鎖比佢？

拿解呢就10年
唔解可能3年

解唔解

sure not

只係需要比warrent上要求既資料佢

警方除緊急情况外，必須先獲得搜查令，才可查看受查人士電子設備

痴線

唔記得password犯法呀？

死都唔解,吹咩

推

details? 邊個批? 批左點解無news報?

Over my dead body

真心求教，既然佢出咗窩輪，咁唔係有冇touch/face id都已經冇關係啦咩?

做乜仲要尊重法庭？

而且如果真係逼人開手機嘅話media一定會報，
無source/file嘅話都係拉算

On9,一向都話唔洗解鎖比佢

ios錯幾次密碼就慢慢玩

有險可守

仲同班差佬講法律？

Lock sim未

喺真既話
咁到底係邊撚個簽

唔係解鎖，係你只需要交出warrent上要求既資料

未訓醒？

有險可守d friend黎喎

法庭不如改名做政府搜查令禁制令批發中心

如果出左warrant搜人屋企但唔見左鎖匙咁點 係咪犯法
唔係唔比你搜但真係唔見左

拿即係咁 delete左係可以復原

所以還原原廠設定先有用，還原多幾次效果更佳 （犯法野好咁做）
有d機好似Android咁，曾經被發現原廠設定功能欠佳，所以有人索性扑爛塊SSD則係儲存記憶既野（唔好做犯法野）

唔記得PW 點解喎

遙距清除你或家庭成員的裝置

唔解 唔記得pw
熄face id touch id

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

法治已死

關over my dead body咩事？
pass左warrant後如果唔合作又會有咩penalty？
完全唔知details有咩好討論？

犯法野唔好做

比你地打到記憶錯亂唔記得左密碼

實體會爆門
電話就睇個南亞IT佬實力

未有 WARRANT前
DEL左 資料唔犯法

求下大家唔好再只用 Bio-metric 來鎖機啦！！！

如果中大關晒其他入口 唔俾狗入 犯唔犯法
行使自己主權???

係, 一定要
但我真心唔記得密碼
仲SET咗5次錯就剷機

SOR9LY

push

iphone入錯10次密碼del 資料

遲早要裝修埋法庭

無義務俾password

用iphone有warrant都冇用

FC-ed?

Tui

記得買IPHONE
IPHONE連FBI都破解唔到

愈係兇我就愈難記起

沙田法院已經起火

定期清理手機垃圾以加速運行速度

NAME

我唔解鎖嘅下一句係我唔記得

又俾人恐嚇又俾人打
唔記得密碼好正常

推呀

大大力推呀

好重要呀

已經好努力咁嘗試解俾佢 對唔住囉

又要搵老豆啦

唔要face同touch id

可以set 入錯密碼x 次自動剷機

帶定部3310

屌

Push

要人燒法院

報乜撚？傳媒知都唔會知呀
以前夠話殺人case 一定會報啦，依家點？

Touch/Face ID = 一早俾佢挾粗unlock 左
密碼 = 你簽左warrant 我都話唔記得

有冇warrant 有乜分別？

有冇啲自我破壞裝置
好似啲美軍戰機咁？
純粹ff

我每日都改一次password
唔記得今日改左咩

用find my iphone就得

Android唔知，ios好易洗到 就算部機唔係自己到

無warrant 啲popo 都會unlock ga la, 最緊要係用密碼lock 機，用密碼lock 左，有無warrant 都無關係。

【美國獨立戰爭】只求自治，不求獨立！後燒法院，再斬英官！

好似d淘寶假證書咁一車車批發出去
warrant淘寶化

Who

洗左電話咪解lo

APPLE 機, 可以 SET 密碼不合符幾多次就自動FORMAT 手機. GOOD TRY

甴近平

警甴

推 咁多個月一定要做

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

只要熄左 bio unlock, 例如 face id、指紋,
再 set 好 sim lock,
無論 iphone 定 android 其實都足夠安全,
就算政府級解鎖 tools 都應該要三五七年先破解到

android 記得要開埋 secure boot,
同前題係唔好用支那機

利申: IT狗

一向係話無搜查令既情況下
佢無權要求你unlock 電話同搜屋呀

有搜查令就唔同
律師話過有搜查令必須開門
唔開佢地都可以強行入屋
咁理解既話 電話應該都係要unlock 比佢
當然你唔記得pw佢都唔可以逼到你記得
但佢應該可以強行unlock
問題就係佢地有無能力unlock 到fbi都unlock唔到iPhone

推到紅底官同黑警冚家仆街死

解就10年
唔解3年
我點解要解?

有搜查令你只需要比佢攞走，係唔洗unlock比佢
印象中係某個律師講解過

推推

訓咗幾耐？

係warrant 呀手足
你串都串唔岩 點信你講既野呀

用warrant搜屋都唔會淨係要求交出某d野 唔洗搜屋
所以應該唔會淨係交部分資料 一定會搞晒成部電話

被捕手足同你講 千奇唔好用find my iphone del 律師話可能會告你故意破壞證據

唔可以用 律師話會告你毀壞證據 甚至對案情更加惡劣
利申 被捕手足

我lock左囉wo

出左warrant 佢應該可以強行unlock
驚佢強行用你塊面開掛
其實都唔係好知
但touch/Face ID 出唔出warrant 都唔應該開啦

查邊個簽
做掉佢
唔可以比呢d人存在更耐

推比各位一齊學下野

組織工會 全面罷工

just share

其實呢樣野都講左好耐

連TG Set schedule msg , 自己clear msg 呢d 都唔係個個做
更加唔好講到今時今日 由出門口個刻就應該 disable 指紋同瞳孔
你話屋企/office 扮工 貪方便就話姐
宜家咩時勢

點解唔可以保護多d自己
正如睇中大 有鬼影住火魔 都可以口罩都唔戴一個

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

其實無warrant佢地都會咁做...
any肥我覺得如果係真，呢個warrant真係好無聊/useless
btw 問左律師無聽過呢單news，似fake news

無source嘅料就費事推，touch/face id由6月開始已經話唔好用

唔記得密碼添

唔 好 用 find my iphone 洗 機！！！

唔俾密碼都可能告到你 唔記得咩罪 律師講既 即刻還押

iPhone : 狂撳 power 掣大約 5 - 7 下 = disable faceid / touchid
或者 volume+ 同 power 掣一齊撳實幾秒都做到同樣效果

WHO?

iPhone X 以下機種有硬件漏洞，點升 iOS 都會俾人破解到

要買嘅話至少都要出部 XR

有搜查令，你都係冇義務幫警犬解鎖手提電話同電腦，要解警犬自己解

推。

真係唔記得密碼 咁點

我比啲警察嚇一嚇，唔記得左個PASSWORD咁點算
好想證明自己清白呀我

推吖

直接換手機啦

老豆搵仔應該有fc掛
但無論呢樣野真假都好 做左唔會有害 當一個friendly reminder
自己唔好過份恐慌就無問題
係6月開始講 但真係好多傻仔仲用緊 提下佢地啦

至於 律師唔知呢 相信要係做左野 開始有被告既電話比人收起 佢地先會收到風 到時做就遲喇

P

搜查令只係合法扣留你嘅財物作調查之用，你係唔需要配合解鎖

咁等我再返去讀下書先

咁你唔記得password ，FBI都幫你唔到ga

無論有冇warrant都冇需要解鎖
被捕人冇責任協助黑警搜證檢控自己
黑警有本事咪自己搵方法解鎖

我講apple機，android 話唔埋佢地有方法破解

未聽過有咁新聞，有冇source

其實錄口供沒收電話做證物果陣已經...

今次我係嬲手足
6月頭果陣已經叫出去玩一定要刪生物認證

試下Google CPU(A12)

Pish

打到你記得為止

三權合作

可以設定錯十次密碼自動洗機

史上最大無法修復 iOS 漏洞被發現 過百萬 iPhone 永久 Jailbreak 破解

Jailbreak 破解曾經盛極一時，對於有一定年資的 iPhone 用戶來說，可能都聽過或試過，近年 Jailbreak 已經比較沉寂。直至日前有保安研究員發現了一個流動，可以讓 2011 年至 2017 年期間推出的 iPhone，由 iPhone 4S 到 iPhone 8、iPhone 8 Plus 和 iPhone X 永久 Jailbreak 破解。

Twitter 用戶 axi0mX 發現該稱為 checkm8 的 bootrom 漏洞，讓用戶能夠 Jailbreak 破解使用 Apple A5 至 A11 處理器，包括 iPhone 和 iPad 的 iOS 裝置。Bootrom 漏洞利用 iOS 裝置啟動時加載的初始代碼，由於漏洞在只可讀取，無法寫入的 ROM 出現，所以 Apple 無法透過軟件更新修復或覆蓋，使 Jailbreak 破解屬永久性質。

Find my iPhone 熄左機用唔用得？

IPHONE XR揮手

後備機

可以Jailbreak 破解，唔代表可以越過密碼拎個人資料

我睇左網上資料，舊iphone密碼鎖仍然係安全的

屌你老味紅底垃圾官

其實呢d warrant簽左＝永遠有效？
如果唔見左或者俾人燒左個正本會點

利申：純好奇＋學術討論

除非室內/絕對安全，都唔會開
唔想累咗人，就算行街比人逗，冇記者強行開你機都似

遙控洗機呢個高度推薦

搵個好熟嘅朋友keep起password
一有事就洗咗先

有險可守班撚樣去哂邊

pushhhhhhh